自殺可以解決一切？

生無可戀，搵唔到為乜而生存
自殺算唔算係最好既選擇？

至少自己唔洗再痛苦落去

係，至少不需要痛苦